【肥婆，肥仔】【可否死撚開】

你肥你有病，你死你既事
唔該你坐地鐵就咪撚坐啦
一野坐落黎，坐成2個位
你比撚左2個人錢啊？